PS4有咩game推薦？

如題

no man sky

依啲post每分每秒都有 其實你去搜尋打'ps4 推薦' 成堆出曬黎

有一隻

減肥卡比獸2之問撚柒完未

你都係想我答no man sky啫

日經

唔玩no man sky不如扔左部機去啦

JUST DANCE